係地鐵入面受傷, 留係地鐵入面CALL白車, 應該有保險賠???

係地鐵入面受傷, 留係地鐵入面CALL白車, 應該有保險賠???